屌盧偉聰嘅同時 唔可以放過在場指揮官

現場決策都係由commander負責
包括戰術、咩等級嘅武力
上頭唔向佢地問責固然可恥
但呢班劊子手一定要落地獄

陶輝 Rupert Dover
莊定賢 David Jordon
薛鎮廷 Justin Shave
李漢民
游乃強